講經，今日我同女朋友出左去遊行

逃犯條例，無錯一堆香港人都好反對。
我同我女朋友都唔例外。所以選擇左出黎遊行。

而遊行地點時間都好清楚。途中有毛毛雨都有好心人幫手遮埋我地。無可否認，係呢個時候，香港人好團結亦都好熱心幫助反惡法 。

一切，就由入夜開始風雲色變。
當去到力寶既時候已經6點幾，有人繼續向前，亦都有人轉入海富。一家人黎既決定終結遊行，有人約既亦都要走。
呢個就係香港人分裂點。
有一堆人，包括我地選擇左係力寶休息。之後我同女朋友選擇左食個晚餐先，
係晚餐之後，出番夏愨道。
的確，當時香港人好齊心要求開路。
亦都感謝橋上既人一直提高番遊行人士士氣。
但時間始終不留人，

十點之後，係夏慤道留守既香港人已經少之有少。士氣亦都一路下降。

而最後，我地選擇步向立法會。

立法會外，士氣更低，大部份人不敵時間同疲勞既入侵。係一片綠油油既草上面休息。

而係呢個時候，我地諗緊今日真正遊行既目的。

如果當初我地係為人數而參與既，大部份人可以中途離開。

但的確遊行去到終站後，大家目標唔明確。
人云亦云，人走佢走，遊行確實變質。

不過係呢一刻，我只係好感恩，各位身為香港人，有為香港出番一分力。

可惜既係，香港人只限於00前，係今日各位努力既人士，我完全睇唔到香港既將來。

到底香港既未來，係內地新移民話事，定係香港人五十年不變

好啦
我講完
我亦都離開左立法會

各位留守既 繼續努力 香港既未來 靠你地喇